要尋求新突破 打破困局

希望公務員同港鐵員工可以企出黎一日
班手足係出面奮戰左個幾月
傷既傷 拉既拉
好多又攰又擔驚受怕

但佢地仍然繼續努力緊
無放棄過

你地可唔可以支持下佢地